[火牛]求連登高手解答火牛問題

早幾日notebook火牛燒咗
之後去旺角買咗個火牛用住先
但係充緊電個陣用耳機會聽到類似電波嘅聲

以下係舊火牛同新火牛嘅數值
舊:
input: 100-240V~50-60Hz 2.0A
output: 19.5V =6.15A
新:
input: 100-240V~2.2A 50-60Hz
output: 19.5V =6.15A
新同舊都係寫住120W
(個=號係上面一橫下面三點)

除咗耳機電波聲之外都冇咩問題
想問下咁多位連登巴打個問題係咪個新火牛個input個到?
同埋keep住用會唔會有問題?

利申冇讀過phy 唔想爆炸

求救

充電時用手掂，火牛會唔會辣手

乜牌子火牛，拎去換其他牌子

新同舊充電個陣都會熱嘅 但唔會話熱到掂唔到
兩個火牛都係hp 新牛老細話係原廠

dell xps?

HP pavilion

推呀 求巴打打救

Coil whine啫，有聲聽到未必係有問題，好多電子牛都有呢啲聲

無問題

耳機插頭掂到USB port口都聽到有聲
好驚會燒咗塊板

係唔係淨係睇output數值一樣就冇問題

你新火牛同舊半牛數值一樣或大過都無問題
不過唔知你本身電池有壞到或啫有問題

唔該巴打

香港三腳牛？
定兩腳？

3腳